漫畫 龍珠超46 其之四十六 衰弱的那美剋星 中文 集中討論

三日先襲擊咗三條村
有冇咁廢

痴媽根，普通單單"一集"漫畫，你究竟想開幾多個POST嚟洗版？

情報又打咩集中討論，集中完之後又開個英文，之後又中文又集中討論
你究竟想集中D人流去邊撚度呀？

方便一入就睇到，唔係為左慢慢一頁頁搵

一嘢KO救世主

斯哈卡？

呢堆傻系咁快唔記得左菲利一戰 仲覺得同化有用

因為堆傻系
娜美星篇 魔童同化 尼路
好似得幾個人知
所以呢批新娜美星人
仲以為係皇牌

笑死俾人秒左

學超次元亂戰，所有娜美星人同化咪得

其實娜美星人識再生，心口穿左窿又有咩好怕？
好似係

留返條命俾魔童強化吓啦之前見第六宇宙有娜美星人仲以為魔童有機會強化

算啦, 點強化都唔會到而家個D戰力水平架啦

比佢同化曬12個宇宙既娜美星人好未....唔通會到破壞神級咩

第六宇宙全部同化曬結果都係輸俾魔童+悟飯
當12個宇宙都有娜美星人, 當埋12個宇宙娜美星人水平差唔多, 破壞神點睇都唔只勁過悟飯12倍

勁少少好過冇啦

睇佢點吹啫，撒亞人圍圈圈就變撒亞人之神咁求其都接受倒，冇嘢冇可能嘅

娜美星 好似大地球好多的

超級娜美星神

比魯斯擺明應該就唔插手依壇野
但維斯好似見到悟空比達苦戰好似諗緊啲野，唔知會唔會有佢戲份
亦都唔排除維斯心諗：我教你兩條仆街教得咁辛苦，講撚左幾廿萬次聯手威力大增，原本一早可以秒左隻羊，抵撚死

molamola
唔夠揍收皮了

突然醒起之前唔係話吸能量果啲吸到超出上限會自爆
又玩e招?其實都出過好幾條友玩吸能量

屌你老母
龍珠咪有集中post 囉又想霸呀?